警察感染肺炎有咩好怕？

做得警察體能都唔會差得去邊啦，相反班曱甴仔被警察逮捕時受到感染到就死梗。因為你知啦d曱甴仔淨係識上連登打飛機，加上tg當飯食，抵抗力一定好弱雞。得閒擔心警察不如擔心自己仲實際啦，所以話班黃絲曱甴真係個個都冇腦架。

哇師兄你一句粗口都唔洗就串到班曱甴收哂皮，我真係要同你學下嘢

呢d咪高質囉

支那曱甴post
唔使理

阿蛇好驚？

唔好咁話自己

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

無錯啦阿Sir唔使怕，記得叫你班伙記如常返工

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

記得有時間去多D飯局，食多幾餐，怕時日無多，